%Bloco 1
\begin{center}
\begin{longtable}{c l c c}
\caption{Bloco 1 - Critérios Legais Básicos} \label{tab:dim_zero} \\
\hline
 Item & Pergunta & Referência & Respostas \\ 
 \hline
1.1  & \parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita a composição do Conselho de Administração com mínimo de 7 (sete) e máximo de 11 (onze) membros, ou outra instituída pela lei que autorizou a criação da empresa?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303,\\ art. 13, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\  
1.2 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita a composição mínima da Diretoria Executiva de 3 diretores?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, II} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\ 
1.3 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita o limite legal definido para o prazo de gestão dos administradores  como não superior a 2 anos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VI} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.4 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita o limite legal máximo de 3 reconduções consecutivas para os administradores?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VI} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\ 
1.5 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a participação de representante dos empregados no Conselho de Administração?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VI} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\ 
1.6 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a representação mínima legal de 25\% de membros independentes ou por pelo menos 1 (um), caso haja decisão pelo exercício da faculdade do voto múltiplo pelos acionistas minoritários, nos termos do art. 141 da Lei nº 6.404, de 15 de dezembro de 1976?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VI} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\ 
1.7 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da empresa prevê requisitos específicos para o exercício do cargo de diretor?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, II} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.8 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da empresa prevê avaliação de desempenho, individual e coletiva, de periodicidade anual, dos administradores e dos membros de comitês?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, III} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.9 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a constituição e funcionamento do Conselho Fiscal?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, IV} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.10 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a participação de pelo menos um membro do Conselho Fiscal indicado pelo ente controlador, que seja servidor público com vínculo permanente com a administração pública?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 26 § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.11 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita o limite legal definido para o prazo de gestão dos membros do Conselho Fiscal como não superior a 2 anos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VIII} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.12 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita o limite legal máximo de 2 reconduções consecutivas para os membros do Conselho Fiscal?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, VIII} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.13 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a constituição e funcionamento do Comitê de Auditoria Estatutário?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 13, V e art.24} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.14 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia respeita a composição do Comitê de Auditoria Estatutário com mínimo de 3 (três) e máximo de 5 (cinco) membros, ou outra instituída pela lei que autorizou a criação da empresa?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 25} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.15 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê as condições mínimas legais para membros do Comitê de Auditoria Estatutário?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 25 § 1º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
1.16 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto da companhia prevê a exigência mínima de que pelo menos um membro do Comitê de Auditoria Estatutário possua experiência em contabilidade societária?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 25 § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
\end{longtable}
\end{center}
\pagebreak

%Bloco 2
\begin{center}
\begin{longtable}{c l c c}
\caption{Bloco 2 - Práticas de Gestão} \label{tab:dim_zero} \\
\hline
 Item & Pergunta & Referência & Respostas \\ 
 \hline
2.1 &\parbox[t]{8cm}{A companhia elabora a carta anual, subscrita pelos membros do Conselho de Administração, com a explicitação dos compromissos de consecução de objetivos de políticas públicas pela empresa pública, pela sociedade de economia mista e por suas subsidiárias, em atendimento ao interesse coletivo ou ao imperativo de segurança nacional que justificou a autorização para suas respectivas criações, com definição clara dos recursos a serem empregados para esse fim, bem como dos impactos econômico-financeiros da consecução desses objetivos, mensuráveis por meio de indicadores objetivos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.2 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui uma política de divulgação de informações?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, IV} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.3 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui uma política de distribuição de dividendos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, V} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.4 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui uma política de transações com partes relacionadas?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, VIII} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.5 &\parbox[t]{8cm}{O Conselho de Administração revisa anualmente sua política de transações com partes relacionadas?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, VIII} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.6 &\parbox[t]{8cm}{A companhia elabora o relatório anual integrado ou de sustentabilidade?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, IX} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.7 &\parbox[t]{8cm}{A companhia elabora acordo de metas para cumprimento pela Diretoria Executiva?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.8 &\parbox[t]{8cm}{A Diretoria Executiva submete tempestivamente ao Conselho de Administração o plano de negócios para o exercício anual seguinte?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23, § 1º, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
2.9 &\parbox[t]{8cm}{A Diretoria Executiva submete tempestivamente ao Conselho de Administração estratégia de longo prazo atualizada com análise de riscos e oportunidades para, no mínimo, os próximos 5 (cinco) anos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23, § 1º, II} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\
\end{longtable}
\end{center}
\pagebreak

%Bloco 3
\begin{center}
\begin{longtable}{c l c c}
\caption{Bloco 3 - Controle Interno e Gestão de Risco} \label{tab:bloco3} \\
\hline
 Item & Pergunta & Referência & Respostas \\ 
 \hline
3.1 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui um código de Conduta e integridade?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 1º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.2 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui área responsável pela verificação de cumprimento de obrigações e de gestão de riscos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, II} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.3 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto social da companhia prevê as atribuições da área responsável pela verificação de cumprimento de obrigações e de gestão de risco?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.4 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto social da companhia estabelece mecanismos que assegurem atuação independente da área responsável pela verificação de cumprimento de obrigações e de gestão de risco?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.5 &\parbox[t]{8cm}{A área responsável pela verificação de cumprimento de obrigações e de gestão de riscos é ser vinculada ao diretor-presidente e liderada por diretor estatutário?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.6 &\parbox[t]{8cm}{A companhia possui equipe de auditoria interna?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, III} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.7 &\parbox[t]{8cm}{A auditoria interna está vinculada ao Conselho de Administração diretamente ou por meio do Comitê Estatutário de Auditoria?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 3º, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.8 &\parbox[t]{8cm}{Ao menos 1 (um) dos membros do Comitê de Auditoria Estatutário tem reconhecida experiência em assuntos de contabilidade societária?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 25, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.9 &\parbox[t]{8cm}{O estatuto social da companhia prevê a possibilidade de que a área de compliance se reporte diretamente ao Conselho de Administração em situações em que se suspeite do envolvimento do diretor-presidente em irregularidades ou quando este se furtar à obrigação de adotar medidas necessárias em relação à situação a ele relatada?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 4º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.10 &\parbox[t]{8cm}{Todos os membros do Conselho de Administração e Conselho Fiscal cujos mandatos estão vigentes passaram pela avaliação do Comitê de Auditoria Estatutário?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 10} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.11 &\parbox[t]{8cm}{O Conselho de Administração promove anualmente análise de atendimento das metas e resultados na execução do plano de negócios e da estratégia de longo prazo?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.12 &\parbox[t]{8cm}{O Conselho de Adminstração encaminha à Assembleia Legislativa e ao Tribunal de Contas suas conclusões acerca da análise anual de atendimento das metas e resultados na execução do plano de negócios e da estratégia de longo prazo?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.13 &\parbox[t]{8cm}{As informações relativas a licitações e contratos (inclusive aqueles referentes a bases de preços) constam de bancos de dados eletrônicos atualizados e com acesso em tempo real aos órgãos de controle competentes?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 86} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

3.14 &\parbox[t]{8cm}{O Comitê de Auditoria Estatutário possui meios para receber denúncias, inclusive sigilosas?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 24, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

\end{longtable}
\end{center}
\pagebreak

%Bloco 4
\begin{center}
\begin{longtable}{c l c c}
\caption{Bloco 4 - Transparência} \label{tab:bloco3} \\
\hline
 Item & Pergunta & Referência & Respostas \\ 
 \hline
4.1 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica a carta anual, subscrita pelos membros do Conselho de Administração, com a explicitação dos compromissos de consecução de objetivos de políticas públicas pela empresa pública, pela sociedade de economia mista e por suas subsidiárias, em atendimento ao interesse coletivo ou ao imperativo de segurança nacional que justificou a autorização para suas respectivas criações, com definição clara dos recursos a serem empregados para esse fim, bem como dos impactos econômico-financeiros da consecução desses objetivos, mensuráveis por meio de indicadores objetivos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.2 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica sua política de divulgação de informações?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, IV} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.3 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica sua política de distribuição de dividendos?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, V} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.4 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica uma política de transações com partes relacionadas?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, VIII} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.5 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica o relatório anual integrado ou de sustentabilidade?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 8 º, IX} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.6 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica seu código de Conduta e integridade?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 9 º, § 1º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.7 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga as atas das reuniões do Comitê de Auditoria Estatutário?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 10, Parágrafo Único e art. 24, § 4º } & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.8 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga as remunerações dos seus administradores?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 12, I} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.9 &\parbox[t]{8cm}{O Conselho de Administração divulga/publica suas conclusões acerca da análise anual de atendimento das metas e resultados na execução do plano de negócios e da estratégia de longo prazo?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 23, § 2º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.10 &\parbox[t]{8cm}{As demonstrações contábeis auditadas  são disponibilizadas no sítio eletrônico da companhia na internet, inclusive em formato eletrônico editável?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 86, § 1º} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

4.11 &\parbox[t]{8cm}{A companhia divulga/publica, por meio eletrônico, informações mensalmente atualizadas sobre a execução de seus contratos e de seu orçamento, com retardo máximo de até 2 (dois) meses na divulgação das informações?} & \parbox[t]{2cm}{Lei 13.303, art. 88} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

\end{longtable}
\end{center}
\pagebreak

%Bloco 5
\begin{center}
\begin{longtable}{c l c c}
\caption{Bloco 4 - Atendimento à DCGE} \label{tab:bloco3} \\
\hline
 Item & Pergunta & Referência & Respostas \\ 
 \hline
5.1 &\parbox[t]{8cm}{A companhia encaminha cópia das atas tempestivamente sempre que ocorreram reuniões e deliberações deliberações da Diretoria, Conselho de Administração, Conselho Fiscal, Assembleia Geral de Acionistas ou órgãos equivalentes?} & \parbox[t]{2cm}{Ofício Circular CCGE nº 1/2020} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

5.2 &\parbox[t]{8cm}{A companhia encaminha cópia dos termos de posse dos Diretores e Conselheiros sempre que ocorrem novas eleições ou designações?} & \parbox[t]{2cm}{Ofício Circular CCGE nº 1/2020} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

5.3 &\parbox[t]{8cm}{A companhia encaminha informações sobre desligamentos de Diretores ou Conselheiros, quando ocorrem?} & \parbox[t]{2cm}{Ofício Circular CCGE nº 1/2020} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

5.4 &\parbox[t]{8cm}{No caso de empresa dependente, a companhia encaminha cópia dos atos de designação realizada pelo Governador?} & \parbox[t]{2cm}{Ofício Circular CCGE nº 1/2020} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0) \\ $\square$ NA (1)} \\

5.5 &\parbox[t]{8cm}{A companhia encaminha mensalmente  as informações sobre os jetons pagos aos conselheiros?} & \parbox[t]{2cm}{Ofício Circular CCGE nº 1/2020} & \parbox[t]{2cm}{$\square$ Sim (1) \\ $\square$ Não (0)}\\

\end{longtable}
\end{center}